"Wat is er aan de hand?"
"Een bericht verzonden na u van daarginds.
T. en Co. " "Ik ken deze boodschapper, waakhond," zei meneer Lorry, terwijl hij naar binnen ging weg - sneller van achteren geholpen dan beleefd door de andere twee passagiers, die onmiddellijk in de koets sloffen, de deur op slot deden, en trok het raam open.
"Hij kan in de buurt komen; er is niks mis."
"Ik hoop dat dat niet zo is, maar ik kan het niet maken dat" Nation daar zeker van is ", zei de bewaker, in norse monoloog.
